35-40k 招 Backend Developer ( Java / RoR )

職位 : Backend Developer

工作性質 :
- Java
- Ruby on Rails

薪金 : 35-40k

工作時間及地點 : 尖沙咀 / 香港島 ( 9am - 6pm )

聯絡方法 : Telegram -